{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho610816/ellisia-butikeu-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698594488717&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=68182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201603065&selectedRatePlan=208047730&expediaPropertyId=15705367&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리시아 부티크 호텔"
    },
    "text": "エリシアブティックホテル\\n\n大韓民国釜山広域市海雲台区九南路49\\n\nエリシアブティックホテルは車で5分の距離に海雲台海水浴場と新世界センタムシティがあります。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 広安里海水浴場と松亭海辺はそれぞれ4.5kmと4.8km離れており、公共交通機関を利用するのに便利です。 海雲台駅は徒歩7分の距離にあり、中洞駅は14分の距離に位置しています。 当ホテルは80室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認していただく必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いすることができます。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットと一緒に泊まることはできませんが、障害者と一緒に動物を同伴することはできます。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内にも無料WiFiがあります。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用でき、近くの外部駐車場も無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリシアブティックホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "エリシアブティックホテルは大韓民国釜山広域市海雲台区九南路49にあります。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "エリシアブティックホテルの近くには海雲台海水浴場と新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "エリシアブティックホテルでは無料のWiFiとセルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場と松亭海辺はそれぞれ4.5kmと4.8km離れており、公共交通機関を利用するのに便利です。海雲台駅は徒歩7分の距離にあり、中洞駅は14分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エリシアブティックホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルのチェックインには何か必要なものがありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルで利用できるインターネットの環境はどうですか？",
            "answer": "インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用でき、近くの外部駐車場も無料です。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできませんが、障害者と一緒に動物を同伴することはできます。"
        },
        {
            "question": "エリシアブティックホテルではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 569
    }
}